城大民女遭人破壞 黑警西環射人

城大民女遭人破壞 警方久未到場

【學苑即時】(19:14)有消息指，該名男子疑非香港城市大學學生，故此其闖入圖書館後被保安攔截。目前男子被關押在房間內。

香港城市大學民主牆及民主女神像於今日被一名操普通話、身穿黑衣的年輕男子破壞，民主牆上大量標語被強行撕下，民主女神像更被推倒。其間有人試圖制止該名黑衣男子，並一度發生推撞。男子其後意欲逃離現場，惟被現場人士阻止。據悉有人報警，惟超過十五分鐘後警方仍未到場。

推

毅進狗愈玩野愈顯得警隊腐敗